利記又一年輸自己失英超

當年就跣腳失冠， 今年lead 7分都輸返轉頭， 有啲野係整定， 要怨都係怨自己

邊到見到有怨？

死疤狗咁撚串？歐聯睇路啦

無話有

你利狗

輸一場就冇左英超
係咪史上第一次

連加特死全家

酸到呢

仲有3 場先完喎
咁早學人串

無啦啦季中自爆， 到依家又每場熱血追分都無用啦

睇咩路？
晏飛路？

猁狗今季黑哨左咁多場 算係咁啦

鏝最易失分個場其實係李城，唔係曼連

唔駛咁早串住

咁狼隊呢？強隊殺手wo，咁猁狗係咪要收皮

藍藍路

有var 既話應該一早無份爭

都未失 唔好鳩喇

其實有邊隊波失冠唔係輸自己？

A米年年都失意甲

曼聯 多得班反曼唔少

係呀係呀 猁最容易失分都係紐同狼添